大家應該要諗下之後嘅路要點打

係區選黎講，香港人終於打贏左久違嘅一仗，或者我幫大家數下我哋贏咗幾多次。

1. 比卡超正式宣佈撤回修訂逃犯條例

2.區議會選舉非建制派奪得過八成嘅議席

係呀你冇睇錯，嚴格來講其實我哋只係贏咗依兩次，但係你哋唔好唔記得我哋輸咗左幾多（人/次）

無可否認，Be water嘅抗爭方式的而且確令到手足被捕嘅機率減少，但係陣地戰先係時代革命的根源。

由以前雨傘革命，去到最早期嘅抗爭，都係以陣地戰為主。可能你會覺得我係鬼，點解會有人到而家都仲喺度推陣地戰，但其實大家諗深啲，陣地戰嘅失敗之處唔係俾人包抄，而係過於重視防守多過進攻嘅戰術，令到我哋永遠處於被動嘅形勢。

你諗返呢一齊革命嘅根源，係咪的確由陣地戰開始？我覺得從今以後嘅抗爭，如果我哋想保持落去直至到下年九月，陣地戰其實係在所難免。但係，我哋係可以優化陣地戰。或者我都分析一下以前嘅陣地戰係點。

最早期：以一個主區打，例如港島西（銅鑼灣至中環）、九龍西（太子至油麻地）。

較早期：分多個副區打，例如黃大仙、沙田。亦可以叫俗稱嘅開花

直至而家，大家開始推十八區快閃活動，但係成效好多時候都好壞參半，你見唔係區區都好有成效。

所以我覺得我哋應該還原基本步，打陣地戰，但係係18區一齊打。因為你哋要諗下，好多時候啲狗會贏係因為佢哋有好多重型嘅裝備，但係一啲都唔多。例如係水炮車、裝甲車、伏伏伏。我計到盡，佢哋每一樣各有3部出，但係你覺得佢哋可以點樣部署？再講，當18區一齊打陣地戰嘅時候，你諗下佢哋平時都要幾多嘅人先可以推到？我計少啲當70人，如果佢哋只係得20、30人，就算你只係佔咗一條街佢哋都唔會夠膽推。

所以我覺得，所有勇武派應該返去自己嘅區打陣地戰。令到佢哋同一時間需要進行好多嘅戰術部署，亦都有助於分散佢哋嘅兵力同埋佢哋嘅重型裝備。唔使多，我地呢邊嘅手足每一區只要有200人，就已經可以令到佢哋好難打。同一時間，每一區基本上都有路可以相連，只要有一區被包圍，令一區嘅手足都可以即刻過去支援。即使守唔到，亦可以即刻退去另外一區，未至於令到防線潰敗而令到手足俾狗咬。

仲有，每一區都打陣地戰嘅時候，可以令到佢哋放tg。我發現好多時候將中立變黃，或者將藍絲變做中立嘅關鍵就係在於佢哋有冇食tg。你睇油塘觀塘呢啲地方，長期都天下太平，然後其他戰區成日都打，大家喺區議會選舉入邊嘅分別幾大，就知道其實個關鍵係邊。

希望各位手足睇完之後，可以俾啲意見。